今日跌左成400點，聽日又會升番幾點

4000點

去返286?

聽日-600

-200

布兄你做乜

擾敵

好策略

正，聽朝不問價入熊

唔係牛咩

一定係牛，唔係就熊

聽日低開 不問價轉牛

朝早跌 午市暴升 劇本